# Documents GIS Epi-Phare

Documents publiés par le GIS Epi-Phare sur ce site.

- [Dictionnaire DCIR et PMSI/MCO](../files/GIS_EPI-PHARE/2019-04_GIS_EPI-PHARE_DICO_DCIR_4_Vue_MPL-2.0.xlsx) [GIS EPI-PHARE - MPL-2.0] utilisé en interne pour reconstruire des vues SAS. Contient notamment les années de disponibilité des tables et variables.

- [DCIR-Formats.zip](../files/GIS_EPI-PHARE/2019-04_GIS_EPI-PHARE_DCIR-Formats_MPL-2.0.zip) [GIS EPI-PHARE - MPL-2.0]  
Archive comprenant
  - `PI_DCIR_Formats.docx`, un manuel sur les vues et formats DCIR
  - 33  fichiers xlsx retraçant les évolutions mensuelles de certaines tables de valeurs
